老母死都要打科興

是咁的
老母死都要打科興，要求我幫佢預約
如果唔幫，佢就搵第二個幫佢
我索性直接幫佢預約BioNTech
佢唔知，我叫佢唔好後悔

你咪將標題改做
老母點都要打科興死

你都唔體諒你老母嘅...幫你賺200萬返你丫

復必泰都幾多出事，連登冇人講

打個時會知 家變

打復必死左你謀殺喎